# 郑州大学健康打卡自动上报程序zzu_jksb
## 本程序运行环境Python3或2都可
## 运行前请自行pip安装下列库：
  - requests 
  - BeautifulSoup4
#### 在该程序运行之前，需要读者自行前往郑州大学健康上报的web平台打卡一次，在填写完信息之后，先不要急着提交，单击电脑F12键进入控制台，找到network选项，此时再鼠标左键提交信息，然后发现network选项中会出现一个POST选项，左键单击该选项，从From-data中找到user_data中所缺少的信息，粘贴进入程序中即可。 
